平價羽毛球拍奪命 一揮即斷 場邊12歲童遭拍桿穿眼插腦亡

湖南郴州本月1日發生一宗離奇的劣質羽毛球拍命案！一塊羽毛球被揮動時突然柄桿分離，中桿插中場邊一名12歲男童小雷，導致其顱腦嚴重受傷，出現顱內出血、腦腫脹，一星期後不治。小雷的父親打算向商家、廠家和學校追究責任。球拍製造商未正面回應事件，僅稱「事情搞好了你們就會知道了」。

小雷所讀中學的報告顯示，小雷1日與同學在校內超市花了25元（約30港元）購買了兩副共4塊羽毛球拍後，到操場打球，小雷下場休息，其他同學繼續在場上拍球，未料其中一塊新買的羽毛球拍突然斷裂，柄桿分離，拍身桿部猛然飛脫插中小雷的右眼，傷及顱腦，小雷隨即被送院救治。

剩低嘅自己入去睇

新網球王子中國真人版

30蚊4塊畀我都唔敢用

以前中學試過
打打下無啦啦飛出黎嚇死我

唔怪得淘寶唔運得黎香港，真係攻擊性武器

又可以抽過

湖南郴州

羽毛球拍爛得快

所以建興大廈排隊買羽毛球拍係合理現象

咁你就蠢

你用就人地死
小雷唔撚用坐埋一邊就自己死